Old news洗板開始，大家睇路

新聞唔該貼番日期，來源

推

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

已經中左兩個伏
林鄭離港同基本法28條